<"insert=bxxx_xxx.emoji">

痴咩線

到時經已唔再需要

不停吱吱朕吱吱朕咁 就想兜個包塞入個口😓

想塞條撚入你個口

嚴禁放閃

你塞返入自己屎眼

放你老母

收吓把口啦...

我爆你樽添啊

Ching ho bal

我綠色企鵝藍色繡花球你哋

搵唔到係好折磨
係想一度就有晒唔係四圍再慢慢問
google都唔幫到 又無人知

Agger太耐搵唔到

話口未完搵到多謝自己先

屌你老母咩自己燈

原來fake當我沒講過

點解無好撚憎好撚忟屌點先有到啊我火屎都罄

嘰嘰

嘰你老母

cjer ho ball

收下把口啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

屌好撚嬲到震

咪撚嘈